我宣佈叫人唔好還拖嘅死左膠先係令藍屍打人斬人嘅元兇

屌你老母手足俾人打到爆缸你都要護住人
打完人無後果我都打啦

仆街左膠
應該連你都打撚埋

呢刻唔係機場，想圍魏救趙嘅手足

左膠應該向廢老勸交，佢地想阻住手足就推佢去前面比人打

幾時先醒

做藍絲好過 打完人仲有人保護 正

係

警犬保護
左膠保護

打人斬人既反而冇比你鬧

pish

打完人無事 我第一個打柒你啦

即係打人斬人都冇左膠咁仆街

左膠同等仆街

咁黑社會打人斬人同左膠邊個仆街 D ？

你最仆街

即係你覺得黑社會打人斬人唔係仆街？

推

多謝幫推
死正膠
祝你俾人斬撚死

穫穫打完斬完都無事 我都想做藍絲

拉開左膠

請求幫推到上熱門，集手足之力

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

講好多次，再阻到巴打，第一個收左仔皮先